一人一個條件好但A0嘅理由

如題

鍾意FF

你稱呢d叫做條件好，人地眼中叫死毒撚

皮衰

中央空調

被動

唔夠主動

太靚仔

放唔低暗戀既人

驚
唔夠大膽

條件唔好

把口唔得

一定係被動
之後發展到心理問題
例：點解我咁廢，拍拖呢d野我唔諗住（呃自己）
之後內心越黎越偏激痴線
咁既人會有人鐘意？
所以A0一定有問題

因為太好人

唔夠果斷唔夠狗公對住異性太撚內向

你幾有創意
不過我諗太有創意都係A0嘅理由

Gay 但唔敢出櫃

憑咩認定自己條件係「好」

😷

入唔番正途

冇預到岩既人

太鍾意自己